邊度有車章賣

有無巴打知道邊度可以買到車章(golf 7頭+尾)，想換黑色嘅車章

淘寶

如果現成既呢

同款香港賣120
淘寶30內

之前買紅章經歷

油黑/磨走啲銀色

停車場

正解

我個fd個日先比人拎走咗個寶馬章

冇整花都由佢啦